睇下連登風向，就知中共驚乜

搞攬炒巴---打擊國際線---避免外國制裁

分化香港台灣，唱衰英國---減少移民---避免資金流失

所以大家一定要全力貨金攬炒巴，然後有得走好快d移民走

你話下我知制裁有咩用？
然後你覺得個股市邊到睇得出香港既經濟有受影響？

其他唔評論

咁你認為要點做?
同埋打算點實行

推

777無銀行戶口，只係頭盤，未到主菜

屌佢真係戇鳩嫁喎

股市可以繼續升，而且中國可以繼續ＣＡＰ水。

不過當幾十萬人走錢走，就會直接影響香港經濟。９０年代香港政府可以攪基建救經濟穩人心，再搵美國幫手通過香港關係法，吸美資嚟香港股市發大財。

到今日就算攪明日大愚，人心已經唔會再返嚟，走咗既人亦唔會再返。而明日大愚先天係方便中國CＡＰ水，唔會多利益香港經濟。拜登係奶共，不過加速屍幫助下，佢只會加辣而冇辦法減辣。

你真係認為，佢會冇户口咩？

驚係連登咩
連登仔打黃屍永遠大力過打共黨popo

搞攬炒巴---打擊國際線---避免外國制裁---
防止被軍事包圍/ 限制海外港人變成政治實體/ 以免被國際孤立

人唔走錢都要走

制裁咗一年
警暴消失未？
濫捕消失未？
相關人士瀨屎未？

Push

股市已經同經濟無咩關係
咁多錢唔買呢隻差咪買第隻
結果又係炒到個市升天

最好笑係咁樣叫攬炒左林鄭

同你老母生左你出黎一樣 周街瀨屎瀨尿 最後又係會死 唔生好過生 其他唔評論

連登呢年咁嘈 就知佢地做野瓦解緊上年既各界大團結

搞到你個支那老母無得落香港企街 算係攬炒左你同你老豆既經濟 夠鐘拖你老豆出彌敦道show你果隻糖尿腳喺旺角站出面行乞啦

分化人地 開國到依家都做緊